"Het is te klein - wil kracht.
Het is als het schrijven van een vrouw. '
Dit werd door geen van beide dames ingediend.
Ze betuigde hem tegen de basisaspersie.
"Nee, het wilde zeker geen kracht - het was geen grote hand, maar zeer duidelijk en zeker sterk.
Had mevrouw Weston er geen brief over haar te produceren? "
Nee, ze had de laatste tijd van hem gehoord, maar de brief beantwoord hebbende, had het weggelegd.
'Als we in de andere kamer waren,' zei Emma, ​​'als ik mijn schrijftafel had, ik weet zeker dat ik een exemplaar kon maken.
Ik heb een notitie van hem.
- Nietwaar weet u nog, mevrouw Weston, dat hij hem heeft aangesteld om op een dag voor u te schrijven? '
